[Free Tibet] 里昂球迷討論區(122)

我39年里昂球迷

史上最大幅雪山獅子旗！法國里昂球迷為惹怒中國，開賽前支持自由西藏

我係14年里昂球迷
施雲奴教麻麻地，防守繼續混到七彩 進攻都係斬比DEMBELE一招 其他人如查奧爾 CORNET都發揮唔到作用，中場AOUAR同阿仙奴名叔踢法幾似，TOUSART波底平平搵佢分波就無咩希望

最鍾意都係P祖連奴時期啲里昂 左馬路達右高禾 前面好似係卡維 歐聯係咁殺啲強隊

主要殺皇馬，不過果時踢法都幾悶，卡沙巴 雞絲打中堅都幾唔掂
呢十年好睇左 不過近幾季就阿仙奴化咁解...